［民建聯jetso］ 今晚中山公園有公仔拎！

晏晝已經撘好晒台

一箱箱公仔 正呀

不過原來遊戲卷要去拎 小心個人資料啦

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915